V Praze jsem spokojená s metrem, protože je rychlé. Jsem spokojená s kluby, protože mají dobrou hudbu. Nejsem spokojená s koleji, protože je staromodný a daleko od centra. Nejsme spokojená s kiny, protože moc filmy nejsou v angličtině. Nejsem spokojená s katedrou psychologii, protože všechné zajímavé kursy jsou v český jazyk. Malý děti nesmí kouřit, protože kouření škodí zdraví. Mám čas. Můzu dělat domácí úkol On je student. Musí poslouhat učitelkou. Dnes smím spát dlouho, moje matka řekla. Dnes je neděle. Nemusíme jet do školy.
